會唔會因為把聲而被吸引？

有冇試過有啲你本身覺得佢個樣普通，但係俾佢把聲吸引到？

絕對會

會

有冇話係邊類？

會 好聽既聲好獨特

多變嘅聲線好吸引

會
我係聲控

講英式英文算唔算？
男女都會覺得吸引

會呀 最鍾意聽聲
特別鍾意老牛聲同溫柔聲
有把靚聲真係加好多分
出街成日都會留意陌生人既聲
利申 藍絲

會

有啲女仔既嗲聲
嘩
慾罷不能
聽落 好想吊到天昏地暗

如果哥哥同你講野，男女都扯晒旗啦